建議停止撚狗行動 各巴絲唔好緊張 今晚冇事發生

如題
為免有巴絲中伏 請停止撚狗

推

屌你老母成班戇鳩仔！

真
明白被撚手足會激氣 但嬲完就算!!
一齊推翻認真post上嚟

個班係到趁亂帶風向

又係我

唔好分咩兒登定連登
為左香港要一直大和解
不割蓆不分化

溫和地勸大家停止

大家壓力大 玩完就算喇

我有個女仔fd因為琴日發夢係旺角比黑警係咁鬧 係咁作勢揮棍叫佢走
同埋見到有人比警犬打
琴晚驚到喊

今晚見到連登呢堆po即刻打比我 喊住口話好驚
唔想見到又有人比狗打
有無諗過琴晚出黎果班心情仲未平復
要玩都唔係呢個時候玩啦 真係搞到人命架會
隔左一日都無呀屌你

要撚狗已經撚完喇

大家可以去訓教 休息下

好好安慰一下你朋友 大家都辛苦了 同佢講只係撚狗

多謝幫推

撚下狗輕鬆下唔緊要 適可而止就得

屌你老母真係執哂急救想衝出去架
仆你個街以後仲信唔信撚信你地
好撚7嬲

繼續推
推走熱門啲膠post

屌奶星正經po無哂

全撚部亂碼， 出撚黎咩
大家小心比位人入
唔好再做on9 野

同意玩到過晒火 太洗版喇

俾人睇清楚 可以扑

我冇嘢講

請大家早點休息 唔好再撚狗了

因間狗撚不到 撚到自己友就唔好喇

請各位適可而止

Be water 係呢啲位都適用
玩都要識放識收呀

Be water

俾位三毛帶風向
邊位天才咁成功諗呢個戰術

好多警犬上嚟扮受fake

有人趁機分化

玩膠個啲係真玩膠 相信佢地如果知fake 到真心人會內疚

大家唔好玩膠喇

撚完狗喇

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

推返上水